如果大家有咩生活上既難關解決唔到既 入一入黎

秋官都可以不怕世俗眼光插入去 呢個世界有咩難關係可以解決唔到
1999